究竟幫一個黑社會獨裁極權賣命係咩感受？

林鄭媽媽呢刻

四面楚歌